[九西]一人一 reply，推到毓民出山

九龍西得佢有火力

此post已完

正負比相同即係連登心底話

支持毓民
但唔想佢出山

你梁天琦好撚無義氣

文膽黃毓民

唔好攪佢老人家啦
由班港豬快d死仲好

光榮退休
無謂臨老衰收尾啦

支持東方日報